認真，唔好生細路，有錢都唔好生

會考30分
身高180
吳彥祖樣
哈佛phd
上市公司主席
幾廿層樓收租
都唔好生細路
確實原因暫時未話到俾你聽
信住我先ok？
生左就算
未生就真係唔好生
但你堅持都冇計
係你既人生

窮人生仔係仆街，但係有錢人唔生仔仲撚仆街

一起底
見到樓主開咗十幾個po叫人唔好生仔

好深奧
可唔可以闡述一下 當指點下不才

有錢 + 識教 應該生

好多明明無錢都覺得自己有錢
好多明明無腦都覺得自己識教

少左一個可以投好胎嘅機會